# Sb1000 Odev Kodlari

# makale listesini bilgisayara kaydetmek için
selenium_makale_2.py

# listeyi güzelleştirmek için
selenium_with_soup.py

# cohen's d istatistik hesapladıktan sonra 
forestplot.csv

# forest plot hazırlamak için
forest-plot.ipynb
